\assignementTitle{}{6}{}

На рисунке приведена зависимость скорости
диффузии от концентрации для двух веществ. Верными утверждениями являются:

\putImgWOCaption{5cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item При высокой концентрации вещества 2 скорость диффузии растет слабо
    \item Вещество 1 транспортируется через каналы-переносчики
    \item Вещество 2 переносится через мембрану путем облегченной диффузии
    \item При низких концентрация вещество 1 транспортируется в клетку эффективнее, чем 2.
    \item Скорость диффузии вещества 1 не зависит от концентрации мембранных белков в мембране.
\end{enumerate}




\answerMath{1, 3, 5.}